[師傅請進] 我隻手越來越多掌紋

是咁的
我隻手由細開始已經好多掌紋
但近排望望下
發現左啲新生既淺幼紋

可能你會問 隻手咁撚多紋點記得哂
但日日望住多左幾條總會覺得有唔同
我知道人既掌紋會隨年日而變
有無師傅解釋下會有咩影響
利申未到三十

奇才

會陽萎

唔好打咁多j喇

你女朋友咁樣衰既

我啲掌紋仲深仲多 愈黎愈多 可以點
利伸 二字頭咋

我都覺
隻掌花到老友記咁

我都係廿中
同齡朋友伸出手一定係我最亂
巴打貼圖上來研究下？

rip

諗野太多 做野思前想後

利伸鳩up

越生越多=越多野諗 ？

細細個已經好多 即係點?

RIP

影相已經無咁明顯

做咩啫你地

我都係咁亂
一陣放圖

等你！

差啲瞓咗

多過你深過你

已經無時間⋯ 我必須長話短說⋯ 時間線又改動⋯ 再我們是時間守護者，世界時間正在崩潰。
多元時間正在不停分裂崩毀⋯ 每個人的掌紋命運的交接線。
而你手上掌紋正是我們最後希望⋯ 你是唯一一個感知掌紋變化，感知崩毀時間源而不被影響的人。你的掌紋正是我們拯救世界地圖⋯ 時間線⋯ 正⋯消⋯ 失⋯ 尋找 我
⋯

榨汁機，小明，磁通量，黃大仙ip，守門員

巴打亂但掌紋都幾深

專心返工